連登有冇咁撚多文盲呀[sosad]

【港超聯】女球證羅碧芝去信足總 投訴林衍廷性騷擾言論

依個post內文有一句：期間說出言辭冒犯、有關她與山度士的句子， 她感到該說話極侮辱性及嚴重影響其聲譽，向他出示紅牌

入面成班仇女毒撚係度留言：屌你又係性騷擾呀？
屌你個閪又係性騷擾呀？fuck u又係性騷擾呀？

你班仇女毒撚係咪盲架on9

補link

關女人咩事，鳩做就抵屌喇

咁佢有無同山度士做愛？